Halloween

I thought I found it.